其實屌緣份計劃嗰啲人係咩心態?

呢個只係一個好簡單的經濟學，資源分配唔均衡，咁有個第三方出嚟分配資源有咩問題?
係屌就屌嗰啲俾假profile的人，唔係屌搞平台嗰班
真係諗唔明

咪係 參加左幾次都配我唔到

果班毒撚價值觀，認為識女仔係唔正義架

呢個係不當行為黎架

不如叫佢地去人地出面d speed dating 個場或者公司攪事啦

交配返5p 講完

想識女咪去返d啱既地方囉
喺連登高登搞做乜鳩？

駁唔到

好多人搵食喎ching

香港連撐 backup 佬嘅人都有，你就知幾撚百花齊放

成班都弱撚智

是幾易食既D 女
利申:食左幾件

我都係呀嘻嘻

陪朋友去過兩次！ 絲打們會極速掃描你一身打扮, 睇啱就問你工作、年薪、住邊區、有冇車有冇樓！

lihkg已經變左5p論壇 毒撚無訂企

班搞手借啲依收集
單身饑渴女女既電話
然後圍內幾條MK食晒啲女女